愛一個人，但唔信佢

我同女朋友一年幾，但中間發生太多事，雙方都信唔過對方，但又唔想分手，可以點？